你覺得我個朋友講呢句嘢好唔好笑

去運動場跑步 我問我朋友

係喎 有無返大陸食吓嘢飲吓乜茶乜茶

佢回答一句 我笑咗出聲

但朋友個樣非常認真

佢話

唔係返大陸 係去中國

事前唔知有呢句嘢

2個大陸仔